殺咗人應該點樣毀屍滅跡好？

有見近日好多兇殺藏屍案被揭發, 其實喺香港要藏屍係咪真係咁難？

如果肢解咗條屍再用嘅大量嘅滷水膽煮佢幾個鐘, 最後再攞去新界地方埋咗去, 呢個殺人計畫會唔會天衣無縫？？？

利益純學術討論

想問下咁多位殺完人點樣毀屍滅跡最好？

Push

石沈大海

定係將屍體首先浴屏腐蝕性液體分解, 用嚟辟走陣味, 最後再攞火槍 燒燶屍體表面, 然後再斬件, 喺 總共100個地點 棄屍

自首啦

其實點解殺完人會被人發現, 如果你揼落海 一世都唔會有人知㗎喎， 除非你畀cctv影到

如果我真係殺咗人都唔會上連登問意見啦

有冇科學巴打 可以認真討論

有咩方法可以令到條屍體唔會發出腐爛味道

如果攞去餵狗有冇得諗？

首先第一案發地點很重要

張全身 切開100件， 再逐少逐少 餵隻狗

九唔搭八

其實講番小草單case, 如果你係佢你會點做

成日都話搵狗, 如果啲狗唔食點算? 個頭可點斬件?

認真post, 有冇 bio巴打解答下我 條屍體應該點樣處理

可以將頭骨 用鐵鎚 打成粉狀, 到時啲粉應該係白色, 咁就好容易處理 求其散落海

分得愈多件 愈容易俾人發現

連登仔咁醒個個都一定係啲 高智能殺人犯

但係 如果唔分件 條屍會太重， 你點樣搬走佢？

搞拌機 打碎 沖廁所 要幾耐？

要等幾耐

好多單都係咁
好快就俾人破到

沖水放血 鹽醃風乾

可以將條屍體擺住喺屋企先, 放落冰箱， 或者 用 濃味嘅食材 例如鹵水汁或者咖哩 煮屍體個頭

有好多個post講到爛啦喎

聽聞用鉻酸溶得最快，但係都係睇第一案發現場喺邊
btw巴打自首啦

一定要知解咗條屍體先， 因為 咁大條屍體好容易畀人發現

枱佢上天台水塔

屌你唔好表現到咁性急同不知所措得唔得

有趣嘅topic 係可以值得再討論

有單case唔係咩殺咗自己老豆老母之後煮晒啲肉，兩個頭擺咗入冰箱咩

放血後用鐵鏈綁住條屍，再將佢放入袋
袋/屍放石，令佢沉啲
Dum落大海 work唔work？

可能同樣地好多單都冇破

驚已報

真係好似岩岩殺完人然後搵人教佢點處理

屌, 以前抄ref. 一定禁page 3打後

最好去西貢租 一架小型艇仔扮去釣魚, 然後去啲無人島嗰度 掘個大窿 棄屍, 但係記住 唔好 留低任何 屍體嘅血液同埋指紋 係㗎 小型艇仔嗰度

我係咪好醒呢

我都話咗學術討論啦

如果搵唔到條屍,而且咬死自己乜都唔知 係唔係告唔入,算唔算疑點利益

租船洗唔洗要牌
其實我都覺棄屍係海或埋左佢係最完美
但首先要諗點令佢唔好浮

其實好多殺人犯 畀人發現係因為 佢攞住 太大個背囊或者行李喼 裝住條屍體, 所以我覺得應該 分開條屍, 總共分十次 去埋咗去, 埋屍體之前記住用腐蝕性液體 係用嚟辟走d味

內臟腐爛會產生氣體，肚谷氣就會上水，谷到恆爆肚就有味。
首先應該係好似做木乃伊咁，拎哂d內臟分開處理。
之後就係放血，無咁d水份輕d拎走。

咁樣不如 將屍體 埋葬去 無人島最好

掘人地祖墳, 埋條屍落去

喺個唔山卡啦, 冇人懷疑行蹤, 而又有辦法開火燒屍嘅地方

邊度有?

你運過去個過程都出事，仲有你挖個個洞又要深先不會被發現，但時間又會耐左易俾人發現

你係邊到殺先

又鹵水 又咖哩 食咗佢算啦

十次都覺有啲多
仲要分開啲時間 隔日咁去

我笑左

我覺得辦去西貢租架艇仔釣魚最好啦, 你去釣魚要個大嘅背囊開好正常, 咁到時將條屍體放入背囊搞掂

你做咁多嘢 現場已經一大堆證據 dna留低
個人失蹤已經會出事啦 除非即刻買機票著草姐 咁不如一開始直接著草算啦

燒...燒雞...

冇笑埋右？

香港有一個人失蹤，只要知道最後接觸者係邊個冇可能走得甩，周街都CCTV

樓主會唔會低估左分屍依件事，依家個人死左你仲要落到手分開佢十幾廿碌，成件事好嘔心，唔係真係人人落到手，依家唔係中學雞劏老鼠
加上第一兇案現場係市區人多既地方，兩個人上去，一個人落黎，少左個肯定拉得你入
所以我都係勸樓主你自首啦

食落肚

捉你死全家，爛賓周

你講緊我定係報警嗰個

斬件，用最快時間煲熟哂去，再定期逐少混入普通垃圾一併放入垃圾桶。

原因：
一來煲熟去首先無屍臭問題。
二來用煲熟既方法，唔洗買額外材料，例：強酸，免得引人懷疑及處理額外廢料，例：用剩既酸

攞去餵老鼠 餵狗 最好

煲湯 煲完湯水倒 湯渣分幾日掉

巴打好似好有經驗

緊係報驚撚啦

中學同fd有好全面ff過姐

講得冇錯， 應該煮熟咗條屍體再分開少少斬件， 每日將少少屍體放入廚餘 然後再揼去垃圾桶， 總共分一個月氣曬條屍體

三五成群
踏雪尋梅
人頭豆腐湯
呢3套戲背後ge真實悲劇睇下俾唔俾到D參考你

斬件，放血，起肉，將傦燒成灰即棄，肉可餵豬，豬係雜食動物，或者可以沉海

唔報我祝佢死全家, 我最憎人得個講字

大背囊都塞唔入成個人啦

但係喺香港唔知可以去邊度攞去餵豬， 我覺得買啲老鼠返嚟 食曬去最好

所以我咪話要斬件分開三四次

*踏血尋梅先啱

斬開佢然後食同時話自己拍緊天與地

當你每一個禮拜去釣一次魚， 你一個月之內可以 成功搞掂條屍體

山卡啦就衰緊, cctv一定現形

要離開第一兇案現場，已經太大風險同好多uncertainty

你放條屍啲相上嚟睇下先答到你

呢個有得諗
但人骨同人頭呢？

Breaking bad

自己開間細茶記 3幾日掉幾舊落去當煲例湯

想知請睇Breaking Bad Season one

好似平時煲湯前咁，斬豬骨咁斬。但要每舊骨斬要斬到豬骨size

咁應該直接喺第一兇案現場 處理條屍體， 首先我要買好多老鼠， 但係買老鼠之前我要有個合理解釋， 所以我要去寵物店 買條蜥蜴， 咁樣先可以解釋到點解我要買老鼠， 如果唔係我無啦啦買老鼠會引人懷疑

老鼠應該會食咗啲睇嘅表面, 但係咪睇既骨架殘支仲係有好多, 呢個時候就要用 好濃味嘅 調味料 浸住條屍體， 煲熟佢， 最後再將屍體放入廚餘， 然後再攞去普通垃圾桶抌咗去， 只要屍體一去到堆填區就一定會成功， 因為堆填區太多垃圾 幾乎冇可能搵返條屍

我覺得最好既方法係自首

其實如果你殺左人 有動機 條友失蹤
實查到你 上你屋企用下魯米諾 查下你買左咩
要拉你容乜易

事前聯絡過死者約佢出嚟
事前有瓜葛
cctv，八達通顯示你同死者最後去過同一個地方
影到你同死者兩個人去同一個地方但一個人番
之後死者唔見咗之後
你去做一樣平常唔會做嘅活動
例如好似大家 ff 咁去釣魚
而且仲要去根本無魚獲嘅地方釣魚
已經好奇怪成件事

但係一日搵唔到屍體， 警察都吹你唔脹

報左驚

老鼠食屍要花一段時間，屍臭問題未能完全解決

其實好難
本身屋企唔係屠房
處理屍體果時又要放血，又要切開d骨
正常家庭根本無呢d工具做到

人肉叉燒包

安已不，我已經報警，希望警察可以調查，你咁問得，一定事有蹊蹺

自己食番

不嬲出公海先殺人

而家唔一定
之前有單無屍都定咗罪
個女人上咗男人屋企之後無出番嚟
個男人曾經拎紅白藍落樓出街
最後都定咗罪

諗起呢篇

如果將條屍埋葬響墳場附近 會唔會無咁覺眼？
不過要簡正夜晚去做
如果埋得好 條屍十年八年後先可能比人發覺 到時變咗做白骨 咁普通市民可能都只係錯覺，咁墳場有人骨好正常 ?

分100個地點棄屍咪姐係有一百個可能性會比人發現

等人brainstorm有無bug

係香港殺人唔好埋唔好藏
殺完就走

人既骨太多 有啲大骨根本處理唔到
同埋太多碎骨都會突兀

應該用火槍慢燒，

煲湯啲屍油出曬黎，就咁倒應該會塞左條水渠

呢招得唔得?拎去化肥

閂窗開冷氣 買勁多香薰

第一案發現場係郊外已經成功左一半，之後簡單d就應該係燒屍，燒左大部分脂肪之後就可以直接埋葬。
你可以試下好認真咁帶個假人（或者其他大件野）去一個少人d既郊區，之後就燒佢再埋。再隔一排試下去搵下，睇下搵唔搵得返，就知成功率有幾高。

人手好難一晚掘得到一個深洞
仲要填番佢
唔夠深 雨季一到就見到
同埋屍體埋土都要時間腐化
而且會有番鬆泥土跡象

用大量鹼液解決油既問題，只要唔好咁白痴未攪勻油同鹼液就沖走

前排先殺左自己既子孫，用紙巾包住然後沖廁，乾手淨腳，中意既可以戴手套，唔洗整污糟對手

連殺人藏屍都就黎月經

咁就要用好多時間先做得攪得晒啲廢料
但你又要確保喺腐爛之前倒得晒

因為香港地太細，你殺人一定cam影到
一被人知左你同死者最後有接觸都走唔到

比我會開大冷氣保存屍體先避免屍體咁快腐爛
然後放血 斬件拎去焗乾
之後點做可以慢慢諗
我諗至少唔會有味先

d血要點處理要認真考慮下
沖落廁所 港手盤我諗好易穿
所以都係拎去煲乾再處理算啦

Breaking Bad咁

咩呀 煲熟哂d屍油先會浮上面，再解決油既問題
果時d屍肉都熟哂，無屍臭問題要解決

我既意思係
當一個170cm 60kg左右重既男性
正常屋企根本唔會有工具足夠去完全肢解
當你用浴缸放血 都好易比人發現
用強酸 一黎香港比較難買到 二黎你用黎裝屍＋強酸果個桶咁大個 好易令人懷疑

say my name

喂狗？直接垃圾桶咪算

啲油都係生物廢料
啫係豬油一堆唔處理好都會臭
一路煲一路出油倒出嚟 又會冷卻番
要確保處理啲油快過啲油變臭…

大家諗啲野，三十年前康怡嗰個女人咪做咗囉

燒乜鬼
香港殺人大把案破唔到
好似我幢舊樓對面5,6年前有個女仔係屋俾人殺左
依家都未破到案
諗返起香港咁多人又咁多cctv
你每做多一樣野就多一分可疑
倒不如殺完諗點樣完美走人仲實際
而且對死者有dd咁多尊重,留返條屍俾佢地家人

殺完人之後即刻坐飛機去另一個國家，會唔會俾警察捉到？

搞咁多野做乜，去台灣搞掂返香港咪得，搵到條屍都吹你唔漲

講開又講 大粒墨 同佢女朋友去台灣殺咗人然之後著草返香港單嘢有咩進展？

如其搞咁多野毀屍滅跡不如諗下點樣唔被懷疑好過

好似暫時用左第二d罪將條仔拉左

好似係拉佢用咗條女張卡

劏開個肚擺舊重野落去縫番佢扔落海會唔會浮番上嚟

咁樣 佢有冇謀殺罪

有個人失蹤，佢身邊比較親密嘅人都會報警，跟住好人就會查失蹤者去咗邊，最後見過乜人同身邊嘅人，兇殺案大部分都係情殺或者為錢，好人會沿呢啲方向查。再加上依家週圍都係天眼，都幾難完美犯罪。

利申：9 up

冇

如果佢唔係度用條女張信用卡佢可能而家已經 唔使坐， 但係就算佢真係要坐監都係盜竊罪 最多坐幾年

用福爾馬林防腐先再慢慢處理 有好多單俾人發現既都係腐爛咗有臭味傳出

直接煲緊中途兜d油出黎再用鹼液🤔巴打覺得意見如何

btw嚴正頭盔聲明：本人謹以學術角度討論及給予意見，並不支持有關行為。

死者既社交都好重要，如果係頻繁複雜既，可能4-6個鐘就已經有人起疑，相反有人係房死左幾日都要等屍臭先俾人發現

留名學嘢

有去台灣

樓主係咪殺左人？我洗唔洗幫你報警自首？

其實整到變湯渣咁再當家居垃圾

買大量碳 焗乾條屍 再用錘仔打碎d骨

其實煲屍呢個方法真係唔掂，除非你有個浴缸咁大個煲，如果唔係你斬件或者分開好多個煲嘅方法會好曬時間

其實要將完整嘅一個人斬到可以整滷味唔係咁易嘅事........

啲女人成日都會係女廁傾點殺男人，樓主可以偷下師

點會係白色

推入異度空間

支解嘅時候啲血同皮膚會殘留响第一現場，就算大洗完都唔會洗得清，有啲係用肉眼睇唔到，但用科學鑑證一check就知，煲屍個煲同樣道理

都係嗰句，除非死嗰個人乜人都唔識冇人搵，又或者係至親，否則好難走得甩

Btw樓主自首未？

幫佢扮跳樓ok?

燒大量炭 完

其實最主要發現兇殺 唔係因為有人報失蹤 就搵佢最後出現既地點同接觸既人 先發現有殺人咩
所以你殺啲二打綠 就冇人知

睇野狼與瑪利啦

不如樓主講清楚屍案資料先, 不同體重、身高、脂肪含量，會有不同處理方法

btw自首就唔洗煩處理屍體

自己食左佢算啦

其實我都係咁諗
但有個問題 點解香港仲咁多失蹤人口
前排有個post話一年好似有千幾個定幾千個

去賣大廚房工具嘅地方買碎肉機，不停碎條咸魚，續d沖落廁所，唔塞廁所就得

樓主想討論點樣整咸魚？

我鄉下做法係放血先
然後斬件件（手腳呢d一定要剁爛）
其他部分都好易搞
用鹽醃住防臭（幫條魚去水）

之後點煮點食都可以慢慢諗

有無巴打識處理個魚頭？

餵野狗

屌 回錯post

1. 只要係廁所做斬件過程，血水問題不大。
2. 煲內有DNA既野，只要煲完屍再reuse煲豬牛羊，DNA殘留機會低
3. 清潔既話, 先用酒精, 後用漂白水, 再用酸同鹼既家居清潔劑，應該解決到
4. 解決唔到「都係嗰句，除非死嗰個人乜人都唔識冇人搵，又或者係至親，否則好難走得甩」除非你唔識死者，又唔識死者社交圈既人

睇樓主留言嗰啲速度真係覺得樓主好心急

憑空變條屍出黎比你處理就緊係簡單
但現實係要解決殺人動機，cctv，不在場證明等等就變得好難

殺人之前就應該要諗定
係邊殺 幾時殺 處理用品 埋葬地點 普通人通通要提早最少一年準備先可以做到冇人起疑
而且要準備定plan B 而防萬一
先可以天衣無縫
而諗得嚟通常大部分人都放棄咗
有幾多情況下真係有血海深仇非殺人不可丫..

聽講將人體重除2嘅重量 放入袋
就會係海中心浮沉

Yo mr white
Yo bitch

樓主突然失蹤左

前排有個埋土仔係台灣殺人最方便快捷

無頭屍係最難破案

野狼與瑪利

整到個屍體啲醉酒佬一樣 再扮送佢返屋企然後掉咗佢

其實好多蛛絲馬跡先令警察破案
而唔係你點處理條屍
依家咁多cctv 好容易搵到死者最後去左邊
要毀屍滅跡真係好睇你殺左個咩人 同埋係邊到殺

會浮架條屍 on9

各位網友大家好， 我係樓主朋友， 樓主啱啱佢已經.........

其實你殺個陣都要諗點樣無證據留低

可以係燒味餐廳打工，每日逐啲扔，更加有效率 。

Hydrofluoric acid

樓主死左

石沉大海要綁鐵絲網先

醒既應該明

沖廁會塞
扔落海會隨水流沖上岸 仲有機會沖散綁住屍既繩
肢解垃圾婆會發現

結論 樓主自首

我係樓主朋友, 我打過好多次電話畀佢都冇人聽, 仲要熄埋電話

我覺得諗個完美殺人方法好過諗點樣毁屍滅跡
因為你同個受害者有關係，之後啲行為又古古怪怪係人都知你有問題啦

其實樓豬係咪查緊案 想拎下靈感

其實我真正身份係一個 私家偵探

我回來了

點諗其實都應該係掉落海穩陣
你睇戲D黑社會都係咁做
不過要綁實
如果係我既話 就會加多幾條秋刀魚
凍蝦各樣
應該會快d

之前有巴打放過啲實驗出嚟,最多人識既腐蝕性液體硫酸係唔得既,因為陣味太撚臭同好多手尾要跟,冇記錯最有效既化學液體係用濃硫酸+鉻酸鉀溝埋既溶液係最有效率同最少手尾跟既方法

其實香港每年咁多人失蹤揾唔返，已經代表咗香港有好多高智商罪犯

太丸有落有做過實驗

但要處理一條屍體需要幾多呢d化合物
份量會唔會大到令人懷疑

其實屍身唔難處理
反而人頭先最難

我覺得毀屍好難搞，除非係化學/生物專家。

相反唔毀屍既話，就有好多方法
但冇可能一個人完成到。

處理屍體唔難，難係處理案發現場

［純學術］屍體處理點樣先可以完美放血？

條屍會發漲一定會畀人發現 如果要石沉大海就一定要打爆胸骨 咁先唔會浮返上水面

餵蛇

參考Dexter, how to get away with murder

屋企有浴缸會好做好多
五金鋪買部磨機都係幾舊水姐

事前唱定散銀 坐車
張八達通借俾親人 等佢係行兇時間用
盡量著無icon Tee 普通褲 鞋 手套 mask
扮野去camp
死者唔好落海 係大嶼山西面或西貢處理更好
香港有好多pillbox 未封 可以考慮一下
另外有連鎖餐廳有強力香味除油清潔劑 可以一用

以上純粹學術狗up

依啲地方水土流失可能好勁
有排煩

殺人用毒蛇，毒青蛙，毒蚊啦，搞咁野做乜，一睇就知係新手

有冇人記得神探加利略第二季, 最後果集個老婆落毒殺老公
足足籌備左一年
大家點睇?

心戰陳豪咁玩爐端燒得唔得

肉連埋血攞去滾湯食咗佢

其實真係work?

之前睇過一套叫'意外'，雖然做戲，但係幾好睇
將謀殺變成意外，咁就唔洗搞咁多野

會,所以唔可以係同一個地方買太大量,要分開

不安

睇breaking bad 你就會知道

冰箱？大陸落嚟？

細個都諗過呢個問題

一係化學物-強酸強鹼溶解屍體
一係綁石掉落海
一係搵無人既地方埋左佢

但都冇一個係完美既方法
香港本來就人口好密集
周圍咁多天眼鏡頭
根本好難甩身

Ching冇讀過書？

NaOH？

對我嚟講 最高招係維他命D中毒？
因為𠵱啲係common野 應該可以好天衣無縫

好不安
好驚聽朝新聞已經報緊呢單case
樓主，你快啲寫份10000字論文證明你只係做緊學術研究啦

雪櫃上格咪冰箱囉

放條屍係廣場
開坦克入城
然後政府會幫你處理好件事
第日新聞報導香港無死過人

搞咁多野不如搵紅毛泥加臭丸填埋響牆度說就算

殺人犯

懷疑樓豬可能有機會啱啱殺左人
好不安

安已不
報驚撚召喚

痴線佬

人頭 手腳 用雪櫃雪住先 唔好比佢腐化
個身就拎晒d內臟出黎煮一煮 肋骨個d就用鎚仔盡量打碎 當廚餘咁掉 不過記得用2-3個膠袋包好 防止穿袋 直接掉去垃圾站個d垃圾車 等垃圾車直接夾走
個頭你用保鮮紙包好 再用報紙包多層 住用籃球袋裝好扮打波 手腳斬開同樣做法用背囊裝住 去荒山埋好佢

肢解過引起廁所一路啤水一路拆骨起肉

不過去荒山過程要解決人頭手腳發出既臭味 比人發現

首先要製造不在場證據同死者嘅假在場證據
例如用死者電話喺某地點打999自首

點解你咁撚蠢 學大粒墨去台灣殺人
返到香港警察都吹佢唔脹 痴撚線

我有諗過喂食人魚
呢個方法可唔可行？

你住邊
冇地點好難討論

首先你要得自己住一間屋先
邊有咁多位比你秘密處理成件事.....

南生圍

支那有篇文話用高錳酸X((唔記得咗X係咩金屬 好快腐蝕晒啲骨同肉

不如直接剪開開個籃球放人頭入去再縫番

你咪走
實拉到你

有案例入罪啦

無人講野狼與瑪莉？

話用酸果D可以收皮先
根本幾乎冇可能做到毁屍滅跡

好撚核突
關於殺人既topic唔覺得可以有學術性

首先你要識批發批貨比人

綁舊石dum落海

屌你老母 你班小學雞係咪覺得講自首好好笑呀？

係就親身去報警啦柒頭，俾差佬屌返你on9渣傻閪

睇呢個post 突然記番起琴晚發個夢就係推左個人落樓
之後要諗點樣唔比人發現, 肢解左佢之後搭西鐵 每個站都落車 掉落垃圾桶
仲係個夢到諗住好醒, 最後掉晒落荃灣西站,等人發現以為自己住荃灣
但係個夢,一D緊張同驚既感覺都無,仲覺得好輕鬆
究竟係發生咩事

其實好易 你睇返失蹤人口 你當1成係被人殺 咁仲有大把屍同案未破解

我都發過個同你九成九似既夢
但我就好驚 個夢入面冇方法處理好

你引緊傻仔上釣？

你最後點處理

其實都係睇你作案地點，動機係點
如果係都市裹面作案
你基本上比天眼同左近既人發現
因為香港大部份屋其實唔多防臭
你要處理單單個喲血漬加埋唔留低任何證據
基本上都要用幾日先清得晒
而幾日條屍一定會有味
所以你都唔洗諗無人發現之下處理到
而往往殺人大部份都係一時沖動
所以你係殺完人先再諗已經夠你留下蛛絲馬跡
而且你斬開個人一碌碌 一係靠電鋸
一係就手拉鋸 人體既骨唔係話一刀就切得斷
你鋸個時又血肉橫飛 手骨都仲好喲
你大腿骨 頭骨個喲真係睇耐性
而大部份人屋企點會自備電鋸
你一買就一定有紀錄
單單係要肢解都要煩到一個點
我覺得應該要將佢分為一步一步諗
而唔係妄想要點先收到條屍
Btw 樓主你自首把啦
你問得出咁既問題我真心覺你似走頭無路
最多你落口供 個時話係誤殺坐少喲日子

利申 學術上討論 本身並無任何相關經驗

樓上痴撚線

如果係製造個意外去殺人呢
應該完全唔使毁屍滅跡

其實諗點甩身仲好 幾天衣無縫都無用
除非真係亂咁殺人 同你無關係就話難捉姐
不過我覺得放血 肢解再煮 當廚餘咁分日掟去唔同垃圾桶係最好 就算你自首 搵唔返條屍都告你唔入

我唔敢分屍
靜雞雞用喼車左去海邊掉左
全程帶口罩加帽
同埋帶多套衫去換

其實如果俾人懷疑已經死硬
案發現場你點都會留低線索

見到用任何chemcial腐屍, 已經整定係吹水

所以, 死心吧

luminol之類, 30年前科技, 一gram血, 開到百萬份之一, 一樣驗到

睇到寒

樓上 bam

王水

講真，除非你殺嘅嗰個人係完全冇任何file 關於佢，而佢又係完全冇人識嘅，咁執佢手尾都唔係難事。
問題係一個正常人出出入入都有人見到，突然唔見咗嘅話，差佬問到，慢慢查，最後都會搵到你

最慘唔係點藏屍，係死者最後去過邊

其實我想知警方點鎖定死者最後係咩地方出現過
如果佢住將軍澳 去荃灣朋友既屋企
真係有可能係cctv度見到佢去左邊咩？

比你參考

有乜野上到庭先同個官講啦

厚禮是終身監禁

掟落海咪仲快

我覺得最緊要睇你殺左咩人，殺左個無親無故的毒撚，可能真係無人知

香港咁多天眼
毀屍滅跡只會留底更多證據
如果唔係喺自己屋企殺，殺完即走，
諗下點樣搵時間證人仲好

第一步係唔好上連登問

食咗佢

整叉燒包

你食啲咩魚會有手腳？

總結：樓主係智障型犯罪者

難在唔比人周到你同死者有最後來往

樓主殺咗人，此Post不應討論，小心冤魂搵你地尋仇

殺撚左佢之後 預備一場火警意外 自己就走到出黎 條屍就等場火慢慢燒鳩佢 仲要特登剪開條煤氣喉
等消防唔敢直接破門

頭盔： 純學純討論鳩嗡

做殯儀館/火葬場咪屈鳩機

巴打做廚房

唔係 做建築

純討論
唔支持樓主做犯法行為
問題唔係點樣處理屍體
問題係香港太多cctv

唔洗理
邊個發現左殺埋佢就得

假設殺人地點係一住宅單位
咁就用刀劏開幾份先，每份大概10kgs
要打扮得私文毒撚樣，可以着老西減少畀龜逗嘅風險
搵個大背囊然後再搵密實袋住啲parts，
然後放上車，直接揸車去比較偏僻嘅開邊，
將啲件一鳩跌落海，要拆密實袋先加速腐化，
重覆幾次

呀JOE你又想點呀

睇完breaking bad咪知

火武耀揚有做過，而我係覺得work既

其實警犬真係會查架咩？年中咁撚多人失蹤
其實好想知佢地係咪會查哂所有失蹤案，當中無查到又其實係謀殺嘅又有幾多？
我地睇新聞見到嘅謀殺案，當初又係咩原因令警犬認真查？